【I/A】命運之書 デビルブック (1) - 1月8日 開SER

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

又有得刷？

QOOAPP未見有LINK
補個APK PURE LINK

開SER先講
本身2:00，之後又2:30

玩咗陣 燒電快到仆街

唔係掛，咁嘅畫質都燒到咁

幾得意，好有玩返以前Online game嘅感覺

每日有一抽

信箱送嗰套時裝係度換

睇錯命運之子入咗嚟

玩緊
幾正

見到人用啲囡囡英好正

唔洗刷首抽算係咁

湯巴出品 必屬佳品

任務送張B中依隻，係咪個個一樣

原來依個係首抽...

緋巴試試，依隻真係上上哋癮

好過癮呀，攻普飛啲鬼魂出嚟

auto得黎個畫風幾岩心水

你依隻商城好似有得賣

套企鵝時裝

儲左1600石十抽隻b中左藍頭毛主角
重刷

玩到啲童心出返晒嚟

嘩屌

AOE英好似好緊要，刷嘢快好多

唔知玩唔玩得長 隨心玩算

B卷中男人

邊隻

又係湯巴

454咁串

請問邊個任務有b卷?

但睇技好似唔差

跟住主線推，即係黃色任，推到咁上下就有，好快

Feel到長玩長有

同埋啲剋屬啱晒我睇，夠簡單
包剪揼

幾qq

嘩屌，好想要依隻

ok tks

祝你中好嘢

見人地既角 AOE大到呢 我果隻

你升咗lv學技未

終於等到隻玩得

出咗game就入唔返 你地係唔係？

明明叫devilbook點解係命運之書

卡死咗
入唔到

唔讚得

點解我開始唔到

似個ser頂唔順，要維

中咗隻機械人

點解我仲玩緊

WTF

好似識有aoe

依隻見過人用，AOE勁到仆街

係唔係得我一個卡左係公告？

入得返，你重開試試

啲英嘅裝備好似唔使換，升級就得
係飾品先要換(好似係)

得左，thx

客咩氣，祝B卷中好嘢

7日送B卷
14日送A卷

笑左
幾多bug

真人體力制

隻game先出左個幾鐘

問下自己條J好過啦

其實係咪唔會中a架

抽咗個10抽
隻B係佢送嗰隻包槍

嘩屌3B
儲石點儲到咁快

可能有用呢

LM

刷首抽快唔快？

LM，新垃圾驚

必中b之後d任冇石送,卡左係1100石

一個鐘到

不了

畫風好正

其實唔使刷

開頭以為好柒，點知玩落好正

依度拎咗未

咁正都垃圾

分身B卷中隻咁嘅嘢，屌咗出聲

個曜日關咁難打

係真係只會中B

冇野拎

點解有啲係難中啲

撚狗

咁你再推下主線

依隻原來玩夠一個月會送

咩難度

升爆佢

9Lv
隻boss好多血

升主角到10lv夠打

升英LV 升裝LV唔使教啦依啲

要手控

換2次角就夠啦

免費一抽就係首抽

幾得意 留名

唔好玩

綁AC係咪淨係得GOOGLE

ok既 不過幾燒電又好熱

屌 抽完中左送果隻補師兩次b

分身中依隻，試試佢先

當升階

應該係

我覺得任務送B卷係

之後再刷下儲石就抽十連
不過睇個款隻驚係越玩得耐，啲嘢自自然然會齊
所以刷嚟都幾無謂

睇到都覺得勁

頭先正身打三人副，見人哋用依隻由頭坦到尾先扣得4分1血
之後技又有AOE，幾好用咁

呢隻都幾勁

我每日抽中左佢既d版
咁隻game應該無分原幾星?? 隻隻都有得up上去

又係你,你依家其實長玩緊咩gmae

隻隻都UP得，有碎就UP得

係咪維護

KR，EPIC7，DC
應該會加埋依隻命書

真維護

好耐無玩過日文game
但幾得意呢隻 希望佢至少出番個英文

頭先好似見到係

湯巴仲有玩E7

一講完開番隻game都無得玩

有，不過好撚HEA，活動肝完就算，PVP廢到

太多人玩

做哂D日任好似番兩次工咁
我都係得番隻龍胖

緊急維護

未刷到就死咗

龍絆d活動咪仲肝 棄左九世

我最鐘意刷垃圾驚

農絆本身都想玩
但一諗起CYG對闇影班玩家咁撚樣即刻玩唔落
利申：無玩闇影
之後聽返啲課長講，闇影班友邊屌邊玩真係心諗

依隻驚唔洗刷

幾好玩 啱啱抽左B卷睇唔切啲嘢就維護
佢係咪全部寵都可以升上S 有冇啲係原生B個
睇唔切

3人B級都係包

好耐冇係果邊留言 都係KR巴打有愛

姐係個個十抽都可以3B?

睇唔切
之前CAP咗啲圖睇住先

係唔係原生B就唔知
因為無英係無得睇

唔係有得刷咩，有得刷就一定刷

對KR有愛但對V社無

我每日一抽都係出B

好彩嘅10B都得

10抽得2B

你歐姐 單抽出C咋

唔通我10抽得1B又同你講

刷你都要知刷咩先得架
同埋啲英隻隻都好多元，應該唔會話勁死一隻

咪嘈你哋兩個歐洲人

睇落好似係全部都可以D升上去 冇話邊隻得B/A

有1B仲想點，雖然保底

長命驚
隻隻都可以上到S

諗番起KR一隻上T5上左成個幾月

星期四

T8裝都冇打

正！又可以玩首抽啦！

Hi 湯巴
呢隻game啱啱down就汁咗
仲未試玩

N巴

跳級刷T9啦

出得咁快點追

準時先講

開返

好野喎準時

50石 笑左

做完送B卷個個任就冇任接 點搞

epic7果邊唔見你上水,以為你棄左

我每日抽到d級火雙劍..b卷又中左同一隻
之後d級會自然消失左 好似無返還番做石頭

bug左

隻驚係唔係不停接任解任

完左CH1 又話有500石?
冇比到我既?去邊度拎?

廢到都懶得討論

咪畀佢FAKE
佢係指你做晒全部任先會畀嗰500石你

記得升高LV

中bug,接唔到交唔到任

真係第一次見咁樣顯示嘢法

點BUG法

唔岩玩 等下隻驚算

刀塔+免洗GAME

呢隻冷門驚都可以俾湯巴衝到上熱門

同唔到npc講野解任, 無啦啦鎖左兩個功能, 無左自己解任功能

刀塔在那

冷門咩

重開都係咁?

重開左幾次都係咁, 原來連商城都鎖埋

咁撚大獲
佢直頭當你未做任

佢無乜宣傳，12月24開twitter，今日已經開game
睇 5ch d 人話隻game都ok，但驚無人玩會執，不過睇落都唔少人

我都係佢今日開我先知

原來唔綁Google可以用引繼，綁咗唔知用唔用到

我都係咁 要直頭del撚左個ac重新玩過

習慣似大陸GAME用碎開人+升希有都叫刀塔
呢隻當係冇VIP既免洗GAME,鐘意呢類又零課可以一玩既,日任玩晒一日都應該要唔少時間

咁樣先叫收到石

kekeke有嘅，不過唔多

巴哈無人講嘅代表好野

睇個樣似大陸驚

日本遊戲廠商 Cave 宣布，由韓國 Angel Games 及 STARTER 共同開發的「格鬥漫畫 MMO RPG 手機遊戲」《Devil Book 命運之書（デビルブック）》

5ch 都有日本仔中招，唔知點搞

啲石攞嚟10抽？

開包都得嘅，打打下發覺成日爆

call gm

有囡囡已贏
btw

咁睇原來3B都幾歐

湯丸

一日三場算唔算有

有得睇依家頭百嘅人用咩

邊到睇?

其實啲戰力點計
我見我一隻角先得1000

117

技 lv 裝 全部都會計

咁勁勁

屌 咁多人類都中撚左條鱷魚

都組唔到人打24副既

有公會架咩
係3條友打果個副本

遠攻又幾好，屈死王

刷極B卷都係仔

有tier list參考吓未

瘋狂掛機驚

好過農胖

好似以前啲內掛online game
長開掛機

我打到D人死曬

隻game應該可以休閒咁長玩，佢連交任務都識自動行返城

30級以上D怪好Q難打

有冇得set唔顯示咁多玩家

唔同食物可以疊加

屌，就夠石先中bug鎖咗個任務同抽嘢

引繼係咪要扣鑽 點解我引繼完好似少左鑽

屌原來真係
唔同os轉會扣

睇嚟升隻包打手會好啲
因為錢關係打揼

轉返轉頭d石係唔係度

真心on9
打完躍日
主線又要打
卡主線

卡多你十幾分鐘應該換日

所以有理無理跟主線實無死
btw黑貓搞掂bug了?

係咪我lv 低
唔多覺剋屬重要
用高lv 打仲多

畀人剋屬好撚痛

唔知邊隻勁 抽到b就升b算

怎麼老是你

升兩隻唔同屬嘅B都應該夠玩住先

囡>>>>>>>>>>all

梳囉

想掛機有冇得長掛
做完任就自動停唔識打怪

左下角AUTO

我估扣多次

啲強化石點嚟
啲2階石主線送得好少

岩岩收工準備開始玩

依隻game都送幾多B卷 打主線都有2張

推咁快

其實有D唔想玩 有咩理由ios轉an會冇哂D石 係咩玩法

an轉返ios啲石唔會還返?

無得用模擬器掛機

又中同一隻

難抽啲係咪勁啲

用電腦玩算 唔轉番IOS了

我無中bug，希望無事

梳，我又老眼昏花

又幾好，推住主線，男豬同啦啦隊妹已經送到B
之後5章完會送埋隻盾，基本上抽得柒都可以照玩落去

利申：知自己非儲石儲到頂唔順先抽

IOS轉電腦比佢扣左鑽 跟住重練一隻 點知中左任務bug on9 搞到而家換左一日

狂推主線就OK???

玩到32先中bug

YES

我36都仲未有第2張B卷嘅

掛機驚見湯巴

除左啦啦隊仲有無補 佢好柒唔想練 但又中到b有突 加埋佢送可能夠上a

中bug點解決？

起左身都介仲鎖緊

要掛vpn先玩到?

仲見到你地
好慘ios狗要開teamviewer

唔洗

iOS 入唔到驚係發生咩事

駛唔駛刷首抽？

開頭用隻B貓難打到hi, 重刷左隻訓覺女勁到仆街

其實好多game 都係咁，唔同系統，唔同收費呀麻

玩開果D轉黎轉去都冇問題
睇黎掛唔到機了

我調返轉，玩開嗰d都會清哂石.....

掛機有無計唔著mon

有4XX強化石,佢當我0
賣1粒變左-1

重開就解到BUG

第一張B卷刷隻包角,一開始果兩隻拳剪主線會送到上B

石除左抽仲有咩用

其實絕大部分既game
an<->ios互轉都係會無哂石

隻game克屬影響咁大,
變相我一隊要練3隻唔同屬,
但冇突破引被限制係20級同得1招技

n 年前就係
講緊pad 一出個時既年代

好少人排副本

各方面都幾好

想長玩既朋友首抽一定要抽到果6隻低機率既B RANK 其中一隻先好開
琴日玩到32 RANK先黎重玩,刷左2粒鐘出到隻真係差好撚遠,勁太多

34 副冇人排
入去唔夠打又扣我飛
卡主線

0.1幾個隻？
勁成點
我只係知我抽到隻坦廢到喊

我諗未升好姐 我見人用隻拉拉隊果條女都單刷得好快

出左角色評未

佢用%嚟計，我又覺得唔一定，不過睇住先

【大当たり】Bランク英雄
ローゼン

ポーツ

テリー

ニアオ

アーロン

ディディ

上記キャラは排出確率が低めになっていて、希少です。

【当たり】Bランク英雄
ユリ
オクタビア
キュリオシティ
スクリーンX
エブリン
モーダン
バニラ
ハーク
セミィ
ヴィッキー
ジーノ

一拎上手唔係勁到飛天=廢

開波黎講拎隻坦真心廢
要去到組隊打先有得出頭

依個位掛咗晚有二千幾銅

依家戰力排名表
不過第1同第2就

銅整咩用

NOX你地開咩版本黎掛
我果個NOX玩隻驚勁疾+成日輕機
利申開5.1.1

依家咁睇有啲英係抽唔到，要靠買碎開

我用MOMO3.41 掛成晚都仲係好順

第二日送本C書

係咪冇人會打38lv副本
想試下夠唔夠打都搵唔到人

想問點解ios轉去an之後 任務,副本,商城都鎖左？

屌係咪萬巴嚟

yes

隻驚係咪真係冇人玩
咁易撞到

你地有冇lag
delay 5秒up

咁嘅鐘數日本社畜未放工喎

完全無事

隻貓手動打怪超快,缺點超消耗魔

咁長唔好Quote啦
This?
ポーツ

抽到依隻都唔錯，官方30日會送碎
無英都唔怕，送到有B

我覺得啲跌礦怪都係揼嚟
升包>all

咁都打錯字

d道具有冇得一次過賣或者開
一下一下襟好on9

屌佢b 券=一開波隻男主

暫時應該無

仲有張B券係啦啦隊條女
好似全世界都一樣 假B券黎

想問有冇人同我一樣iOS 重開隻驚就入唔番？（卡左係登入個度 xxxxx狀態確認中）

咁樣

重開多幾次就正常

重開左好多次都仲係咁

試下等5分鐘

中左bug接唔到任，解唔到任..

D任務唔夠打, 又冇料冇錢升人, 咁可以做乜..

5點維，應該修任務BUG

刷怪刷料升LV

掛左成晚EXP珠好似冇多過

好難出，反而啲料好好打

今日個曜日打經水
100石可以買一張飛
打40lv一場有30支10萬經水

唔怪得Twitter已經見成堆人60

打左錢，仲用晒

抽到蜥蝪人, 開局

但係啲裝備lv跟唔上

越樣衰越勁真係玩咩驚都適用嘅定律

起碼等級壓制先

我都重刷左個蜥蝪人 變埋粉紅色

玩到10點睇下仲會唔會玩落去, 玩落去就課月卡啦

我得一隻B咋 不過唔刷啦, 每日有一抽應該之後都中

打唔嬴
我隻包係坦黎
廢撚到仆街
裝又得19LV
粒花唔知邊度打升唔到

隻驚都有排玩
啲飾品合上去都唔知要玩幾耐

維到6:15

屌佢老味岩岩玩先黎維護

粒花喺20lv副本打
用盾嗰隻包勁喎見過人用

花打塔右邊嗰啲副本
打完仲要靠開箱先中，開唔中就要用石開晒佢，閪到

d人仔升左上去都係靠普攻輸出
刷怪差在快同慢
剋屬先係最重要

資源唔係幾夠 你地集中升定分散投資？

隻坦我見好多人用

勁唔夠錢洗
升技又要錢 升裝又要錢 鍊金鍛造料理全部都要錢
啲怪又跌勁少
除咗每日3次仲有冇啲咩勁速賺錢大法

好似打怪都會跌

集中升3隻唔同屬
基本上有B先升

都係100石買一飛打40lv錢關
一場有70000都可以頂住先

主線 解板任同變每日四次

攻擊勁低 係防高

一陣打啲花搞搞佢先

近戰血防高啲好過啲薄皮近戰

本身隻BOSS會跌幾棵,小怪未見會跌,可能我未打到40

掛機跌錢有幾多

我見1隻5蚊

枕頭妹畀剋屬打真係成塊紙咁

20抽得2隻C,其他D,

維護延至45分

佢日任好似有800石，幾乎2日就1次10連，慢慢玩都ok既
C升B好似90碎啫

邊度係日任

有冇人已經升到上A？

top100都一堆A
無課就有排

任務第三格係日任，唔知做十次委託有幾百石嗰d

男主真係好撚廢
人地開3技係可以清場
男主開3技=無開
範圍落電仲要電中先計 電到2下都偷笑
最慘就係男主以外既拳都係D

其實隻game 因咩事緊急維護

應該係中任務bug
我連每日登入既野都拎唔到

我都係痴下依到d巴打打怪算 得堆廢b
仲要6隻都廢

右上有個ICON係卷軸
入到去左邊係主線任，中間係告示版任，右邊就係日任

幾時先開返

玩緊

屌佢仲話維護緊
又係bug?

有無過首抽中邊幾隻好

入唔到驚
企咗喺度

首抽參考
個表用%嘅稀有嚟分，未必準但可以參考下

【大当たり】Bランク英雄
ローゼン

ポーツ

テリー

ニアオ

アーロン

ディディ

上記キャラは排出確率が低めになっていて、希少です。

【当たり】Bランク英雄
ユリ
オクタビア
キュリオシティ
スクリーンX
エブリン
モーダン
バニラ
ハーク
セミィ
ヴィッキー
ジーノ

開3個箱都冇花
呃我石

Thx 即係中B都得

想問有無倉架？個背包爆到癲

お知らせのURLに誤りがありましたため、削除し、再ツイートさせていただきました。
お騒がせしてしまい大変申し訳ございません。

暫時無，用石開包

中this

屌玩到冇咗個ac
又要由頭玩過

新AC

佢話我完成左一D章節送左500石但唔見左 到底佢送左去邊?

你中到其中一隻就知個分別好撚大

終於fix左bug

其實玩家等級有咩用

寶石冇得疊都幾ON9

B卷中枕頭妹

歐洲馬撚

想問下你地係用新手任之後張B券中到果幾隻=首抽定係好似日本網教咁一入村就用石抽2野抽到B先係首抽?

冇咗個ac重新玩已經好慘

300石個任解咩

中左哩隻
好唔好用
本身用緊哩隻

解哂下邊個堆佢

又死ser?

有D任自動佢唔識行我又唔知佢個任要行去邊打咩怪

我無試過唔識行，最多有d任係叫你打副本

個命運之書到底想點
打極都解唔到

叫你打副本

2星強化石係咪高啲lv 就刷到

打左6次都解唔到喎

聽講要打最簡單難度，同埋要掂到王
有時隻王俾隊友秒左你就唔會有主線道具

唔知隻game 推唔推到一個post

啲寶石太多係咪要逐粒逐粒DEL

粒粒一樣能力
又冇分LV
都唔知整咁多粒做乜

細工有得9粒合1粒

係咪要用1000金開嗰個

之後啲飾品全部都要用細石合上去
佢冇得stack啲石真係好on9

我而家先發現 實績 嗰行

72合1
冇得stack

原來有得合,仲賣鳩晒

屌我都卡命運書任

背包得50位, 材料又占位...
如果材料分開計會正好多

100都頂唔緊啦
50 執書包game

1粒1粒賣,之後解個任送寶石箱3粒...

隻game open world會見到其他玩家一齊掛
好似幾正咁 dl黎刷下先

100都叫鬆動少少
50真係做幾個任執一次

頂 食材整得太多原來冇熟練度

升到有得9合1先開

大家今晚會刷咩怪 我諗住刷下草

一定係刷礦
合飾品好緊要

有2千幾粒喇

琴晚原來我刷錯左
刷左強化石lv1
每樣千幾粒

依隻GAME有離線掛機???
定指開住部機掛?

合一件下級都唔見咗

用模擬器掛

nox bs 是常識吧

屋企唔比開過夜 死症, 以為有離線掛機功能

食到咁都唔係好補得切

邊隻係枕頭妹

佢係幾多秒自動回一次

我見通街都係佢

佢把聲好煩

應該5秒

公廁

抽左隻機械人

勁過男豬先

btw邊到刷強化石2？

跟住主線打就會有

日任有幾多石

睇地圖，揀返自己剋屬嘅地圖打

清晒無得睇，不過起碼600

成日放埋啲任怪同啲剋屬係一齊

呢三隻麻麻地

好似好難先送石

頭先解依個差D比佢秒左

中右都勁WO

全部B已經夠玩啦

做3日日任已經夠一次十連，應該無咩驚做到

我打呢個掛30粒任務料
59lv都死

佛心遊戲
仲要冇5星抽
唔使好似隔離驚咁畀人傷害

玩咁多驚已練成百毒不侵

嘩... IOS 同AN互換 D石會消失 好野 我鐘意
我成千石冇曬

銅唔怕多，2千都好快燒晒
不過我都要刷下草，食到無藥

兩日日任都有千幾石既，唯有咁諗

但係我首十抽都未有... 點捱2日

其實可以連10抽都唔使
一開頭張B卷有包就可以all in落去
之後升拉拉隊同男主都夠玩

dc global

十抽都未有點解唔開過ac

唯有係咁...
thx bro

DC泡服都得

呢隻定啦啦隊好

用緊男豬啦啦隊表示好撚辛苦

緊係依隻
啲SUP遲下先升，依家有理無理升晒3隻DPS先

冇玩唔sure咪唔講囉

因為個人懶唔想做新做過d任...

剋屬攞出解下任都得嘅

SUP者係咩 依定有4隻B 有法老貓 冰女 啦啦隊 同呢隻

睇技，啦啦隊妹就有補血
法老貓 冰女都係DPS

即刻換走左 唔該巴打

D任做極都未夠30個 我仲未打主線架....

隻驚咁似online game但係又冇公會

我淨係用女槍升到lv60

客咩氣

做到想嘔

真愛

女槍招2技好撚勁

我都有d懷疑係咪 bug 黎，同1, 3技差好遠

抽唔到想要嘅，繼續刷10連

仲肝過龍胖

Q：做冒險者任(即係告示版度接嘅藍色任)可唔可以唔好做完就返城?
A：可以，唔想做完就返城，可以去設去度撳切替

其實佢SET返高啲獎勵，做十至廿個已經極限，依家仲要三十個，唔做又好似好蝕咁

加油

證明%好緊要

打組隊副本彈game斷線真心on9
次數照扣

KR真心佛

洗唔洗刷首抽

依隻後邊送b卷

送都練唔到，已經瞓身枕頭妹

有冇人試過玩玩下隻角色用唔到技

想刷就刷，依家打完第一章就可以十連

之後一過傳送點又卡，又重開

隻驚都幾多bug下

原來隻驚可以組隊打怪

每日好多野要打 每個圖都三張劵

cd都係考慮因素嚟
但佢唔直接寫要自己開技睇好煩

好撚多bug
啱啱發現啲高級exp罐唔撚見曬
點知一禁up to max 就由40爆到50幾lv
原來係見唔到啲exp罐但係其實有一堆

點先可以打到花關?

Hi湯巴，萬巴

剛剛開波免費抽中佢
係咪唔刷都得？
有無簡單說明啊 不停auto做任中

有個箱係開個箱出黎

睇你鐘意,無乜所謂

41LV 打40素材關一次過[拉全部怪先夠時間 A一下又dash 一下

打副本搵人幾方便 好似啲MMO咁

想問埋 低機率抽既b係咪勁d

HI
C無乜用，你睇埋主線張B卷中咩先

推主線，推到佢叫你打一場

目前嚟講就咁睇技能%，算係

有Bug唔係問題，問題係官方有無心改
好似琴日出咗個任務大BUG，接唔到任
今日用咗個幾鐘維護，改完又送咗300石，算係咁

根本D石係用黎開位

2技1 LV好似真係得佢有咁高%

其實係，不過佢越開越撚貴

800 開完之後幾多 如果再雙倍1600再升定跟

呢隻333% 應該最高

冇哂主線喎, 點分主支線?

我開到400已經唔想再開

係雙倍 1600之後3200

一係睇左邊黃色感嘆號

一係右上撳卷軸，之後左邊睇，應該唔會無晒

唔怪得送石送得咁爽手，收返貴你條數都係返度

3200 之後再6400 點開

包剪揼都有B了
騎士 機械人 鱷魚
女呢我屌你老母!!!!!!!

搞掂啦 thanks 原來d支線做爆左 卡住個主線 ,

送嗰個B卷 咁我睇要刷過了

呢隻勁喎

免費抽

係坦定dps？坦樣但幾打得

40 up 既任唔係人打

係時侯掛礦掛藥水

坦得打得

點解先可以進化d bc grade既角色?

好咁玩吓先

又係你呀?

都係養生玩保命 根本都做唔哂每日要做既野

岩岩入坑, 一開始張b卷抽到盾牌開唔開局好, 定係抽輸出會好d

我都係喎 咁啱定係一定出佢？

開

萬巴！係唔係衝10抽保底B?

送ge b卷中返男主直上b

男主女主都係送b

抽啦好多石

成日跟蹤我

sosad 仲以為有新角

3隻B邊隻好用？

掛機又見到萬巴

萬巴可唔可以組隊carry我

咩名

我愛大波妹

原來組隊唔會share啲嘢
自己冇打過隻怪都係冇嘢跌

係唔係focus升隻盾?

新手岩岩玩免費抽左呢隻儲石等10抽？

有碎就得
C->B好似要90碎

呢隻勁

係咪要轉日本時區先會11點回復D劵

日任Google翻譯及每日總獎勵
190109 By湯丸
不過其實日任有追蹤，我諗應該唔使理依張圖
800鑽石
1000紅鑽
30傳送石
1個英碎箱(隨機英雄10碎)

日任Google翻譯及每日總獎勵
190109 By湯丸
不過其實日任有追蹤，我諗應該唔使理依張圖
800鑽石
1000紅鑽
30傳送石
1個英碎箱(隨機英雄10碎)

[/quote]

唔轉都會，只係Game仲會應你時區而顯示未回，但其實已經回咗

免費抽中B已歐，仲要中依隻勁嘢
之後推主線又送B卷
推埋一章夠石又可以抽必中B 10連，機已屈

Thanks!湯巴
我上面po個3隻B應該升邊隻?

三色各一實無死
坦都升得，再唔係升主線送隻女包槍

新手嗰三隻推主線都會送到B

NO

包同剪你用你抽到嗰兩隻就OK
揼如果你無抽到B就用住男豬先
B包坦唔使咁快升住，升晒DPS推主線先

Ok明白晒

打花抽到2個箱都有花,TOTAL 14朵
出到黎原來爆身

好彩會寄去信箱

開波

你啲B全部包嚟嘅喂

用埋女槍
三隻包

我都想講
但想要呢隻囡囡，玩住先

遇剪應該會慘過食三舊屎

唔緊要啦，用住男豬啦啦隊先，我就係咁
有愛>>>>>>一切

三包照go

係咪全部3卷/30個任都 日日都會RESET返MAX?

YES，日本時間12點，香港時間11點
如果你見無回，麻煩重開Game

終於有隻60
要A先繼續上到

D箱要一個個開on9

0

360碎到底要儲幾耐

課金

不鳥
所有手機驚都只會0課

我都係，手機驚從未課過金

換人之後條血一野扣返落冇料理buff之前
係咪bug嚟

Lv壓制係ok嘅

就係想睇唔課可以玩到咩地步

開箱好似成堆精子衝入卵子咁

60錢難打過40錢咁多

成日HANG LOADING

卡住主線50lv 副本，一直掛組隊以為咁夜搵唔到人，點知 match 到湯巴

原來係黑貓巴
有無石頭Carry呀，得隻枕頭妹打50剪豬想死

掛唔到微光草呀，好撚痛

剩係有練女槍咋

男豬打一隻已經就死，個任仲要打45隻

遲下應該可以組團打大大粒怪

後面好痛，睇黎今晚都係掛藥草

目標聽日掛到微光草

一路食藥草一路掛微光草

無電腦都係放棄算

月卡有冇得買兩隻

鍊金微光草見唔到邊度有得打係咪任務未解到去...

副本3個箱係咪一定一個有花

唔係
試過幾次3個箱都冇

Champion係咪姐係某區野boss 邊度搵

有時解解下任會見到
但要搵真係唔識搵

🖐✌️✊

拉怪某啲位 隻怪過會走過黎 未到然後走返轉頭loop

近戰未試過

混合地圖真心ON9
兩隻怪出唔同料
拉住成班怪周圍走
一係就狂扣血直接死

果啲d+係咪唔好升直接 儲上a先

被動好似幾有用
回魔回血

刷怪要同人搶

開唔開得過？係咪主升包女就得？

唔係摸一下就得架啦咩

包女勁到喊
GGOGOG

成5 6 個人開aoe 我訓教妹點跟

邊度淨跌lv2強化石,好撚缺

周圍都係,30UP怪

啲寶石一粒一個位真係明玩野 你角色多啲裝咗上去又要用石拆

但好7...想玩人型角

所以我一有多就合上去

第一次十抽唔好用保B 唔中B就RE

終於儲到B既三屬
想問下升死一隻定三隻平均升好？

但之後十抽必中B如果抽到開頭果兩隻會想跳樓

升左一隻先，玩一、兩日就會卡lv60，然後後面d經驗水升好快，其他人都好快升級
經驗水唔係問題，錢先係

綁定得google

有冇得SETTING AUTO FIGHT唔用技?

option 最後個tab，スキル使用設定

THANKS

ok tks bro

寶石有冇得刷高階?

打到50lv 怪好似無跌過高階寶石，慢慢9粒9粒合吧

呢堆野我60都係狂死
可能我藥水廢
食材冇升過

39LV怪仲會跌LV1強化石

你地有無升過背包位

依2隻B開唔開得

有包B開得

開到125
之後太貴開唔起

100》200〉400》800

800>1600

仲貴過10抽

其實唔使拆，你直接裝落新嘅上去就得
不過我無留意舊個粒會唔會唔見咗

其實有無你可以望一望最後隻王死嗰時掉咗啲咩出嚟
之後嗰3粒嘢就係你3個箱會出嘅嘢
當然如果無留意就

原來有得望

有，不過有時放埋一邊打完王都唔記得，就咁得3個箱，都係開晒

乜都要錢

主線任難打到仆街
唔玩LU

推到咁上下會開始有細工石，要換細工石，但唔使解舊石，直接裝新石即可
因為解舊石要10鑽

但裝新石就唔使，而且舊石都仲會keep到
btw唔知係bug定乜嚟，唔知之後會唔會改，不過用住先
太多字唔想睇請睇
懶人包：
直接裝新石
唔洗解舊石
就唔會扣鑽

冇咗經關好痛苦

解除石 又要錢...

無知一問....邊隻係包b

首抽得隻冰仔是咪重刷？
同埋佢話我重複login點算？

D復活石用晒?

個囡囡好似好可愛

iphone 8plus 一日彈兩次game

首描冰女
之後10抽保底中左紫妹

冰仔同冰女一樣？

包剪揼個包屬性

唔知邊隻係冰仔
我果隻會飛

上面張圖中間嗰行左一

同埋想問重刷有無得link多次google account？
定係一開始用咗guest login就收咗皮？

可以一直用guest刷，刷完先login綁定，唔啱亦都可以解綁，隨你

又main

日日都要維

其實你打到一下就有份，基本上唔存在搶唔搶怪

好彩

首描係咩嚟
btw
冰女 - ローゼン

冰仔 - バニラ

係…冰仔好似好廢咁

正緊急又送石

屌頭先抽咗個保底B10抽
但係佢卡咗個畫面睇唔到抽咗啲咩
出返去又見唔到有隻新B
但係又唔覺有人有多碎片

石已食

想問以家中枕頭女同埃及貓仲洗唔洗抽？定重刷

你自己用落覺得點先
同埋隻Game開咗兩日
啲英碎又唔係咁易入手，試都無得試話唔到你聽

首抽參考
個表用%嘅稀有嚟分，未必準但可以參考下

【大当たり】Bランク英雄
ローゼン

ポーツ

テリー

ニアオ

アーロン

ディディ

上記キャラは排出確率が低めになっていて、希少です。

【当たり】Bランク英雄
ユリ
オクタビア
キュリオシティ
スクリーンX
エブリン
モーダン
バニラ
ハーク
セミィ
ヴィッキー
ジーノ

我見隻眼鏡妹多咗60碎
但係原本我都冇佢
我合完之後上到去C

車

有隻包B易玩起手,錢關係揼怪無包b好難過

但係唔見咗隻保底B

今晚down 黎玩下先

Ok thx湯巴 刷左幾次唔想再刷

好似幾過癮, 留名跟進

終於有新GAME

包B嘅話官方送隻包槍會送到B，暫時睇落官方送嘅包最勁

KR唔玩玩依隻

客咩氣，其實你嗰兩隻已經係0.1%嚟， 開得有突

快啲加入啦
育成驚早玩早享受

個名熟口熟面

送得30

但要拎到隻野都要玩到40lv 打後

你都唔玩啦，有咩所謂

第七史詩

唔刷起手算 0.14X%

全部B加埋其實有4.XX%
同埋稀有啲還稀有啲，你話係咪勁啲我覺得又講不上
所以揀隻有愛嘅練仲好
反正隻英B上A要360碎，60Lv又好快，所以正常應該會練晒咁多隻英

抽到扇妹未

佢唔改下啲石冇得stack嘅問題好難玩落去
次次合嘢都好似摙撚住個春袋咁

d石
升多幾階 每隻色都食你幾十格

D 碎片要點拎？我見希我用紅鑽去買定一定要抽重複？

上次火劍之後棄左

咁唯有揀大波妹

要合粒正方形都搞成世
再上嗰啲點樣合

一：抽
二：紅鑽買
三：地牢開箱
四：課
五：日任金箱

人玩驚 X
驚玩人 O

打完地牢會出依啲，開咗佢有機會出料/英碎

KR
不了 我冇玩之後多左好多時間做自己野

脫苦海
我同賤巴洋介巴仲係苦海度

升%

啲包剪揼怪擺埋哂一齊係想點撚樣

撚鳩你

垃圾HKBN無啦啦改埋單日期
公司WIFI又BLOCK

要返屋企先玩到

Thx 湯巴

邊個巴打呀

hi

應該好快可以組枕頭妹大隊

好似玩緊以前D ONLINE GAME咁,好正,仲有得合成 就算自己打唔到都仲有同場玩家CARRY

真係好有以前OLG嘅感覺

除左唔鍾意個碎片系統之外,其實其他方面都唔錯

一來要引人課，因為成隻驚都唔計體力嗰啲
二來應該係想拉長個育成期，因為咁快畀你爆機好快棄

隻GAME先出左幾日 唔通咁快俾你升到隻隻S咩

如果佢 keep 住日任有 800 石，咁個碎片系統我都無所謂，就算非洲抽唔到 B 遲早都升到

唔關事,係不嬲都唔鍾意碎片系統 因為碎片系統代表你要係咁抽,寧願佢升上A,S個D係用素材,慢慢儲算,引人抽可以用其他方式既

改左死虛弱要一粒鐘？

點解你地有2隻B？
我首抽得一隻B

主線送1B卷，十連保底1B

16XX石保1B,佢推關首抽送1B,咪2隻

我宜家打到18lv都只係得1480石

我見都係十分鐘
BTW又話唔玩嘅

清晒一章先會送500石

B角係 rank 嗰頁可以攞 300 石

啱啱十抽有2B

趕人走

冰仔，鱷魚，戴帽佬
開唔開？

想知你地開始整D項鍊戒指果係咪全部都整攻擊力

我倒數緊49:50
btw 死多次就變返十分鐘
棄左一個鐘

終於忍唔住抽咗，1B

問下叫趕，咪咁陳小春啦

歡迎回歸

但係呢隻拳勁喎
我抽極都係得B包

十抽零B

走啦你一堆B

無保底真係4%都係假

唔係講笑

你全滅過幾次

後生仔太急進啦

n 次 但每次都十分鐘後先死

又幾好玩

你地打到第幾章開始會狂卡關？

30+
主要睇你升死一隻定平均升
剋屬必卡

有冇人知隻game入面有冇補級站/醫院

睇黎要升主角 剋屬唔係唔洗打

聽日又維護 每日一次

抽到隻B主角, 升主角D版牌仔有易拎, 應該可以最快A

整食物
唔同食物可能疊
每種整7粒
爽到仆街
本身卡關整完即過

Thx
想問埋點先升到裝

Lv唔夠 裝lv 只可以<=英lv

首11抽得兩隻B開唔開波好

嘩屌60 錢關連第一隻怪都打唔嬴

打幾日40算

佢主線啲exp藥水冇出比我

重開，BUG嚟

好彩佢依啲單機關唔扣卷

湯巴 記唔記得我

開啦，包揼用官方送嘅
剪用眼鏡妹

講定好過佢突然維，唔係走咗去打地牢就浪費咗一次

5石 10石食唔食好

咩5石10石

加多次次數打

仆街 淨係升咗包而家冇錢升其他 卡關了

你邊位啊

我去摺埋先

時巴
SOR你個KR帳我無咁多時間幫你搞埋

痴人哋打嘛

我無加過

唔緊要 我都好耐冇on

有無人嚟打肥肥

今晚有無人一齊推後面d主線
我而家主線要收集5個果實，要打好似 54lv 樹，打左幾十棵淨係跌得一粒

點有6千幾血

應該谷爆一隻上60l先，定分散3隻都上左40lv先？

食野，後面d料理一個加千幾二千血

B卷開呢隻 開得未

睇下10抽有冇包
冇包好難玩

通常都升60先

而家係未仲用NOX模擬器黎玩

係未?
可以用NOX/MOMO

用momo好似順啲

鱷魚3技係咪有BUG 打得十幾既

我用NOX入唔到GAME

點入唔到法

你有無升技LV

頂重開多幾次就得

隻game係咪得1個服 好似唔多0人玩咁

話說個每日登入獎勵啲野少到

NOX真係好垃圾 玩一陣就HAND左

但係每日送成幾百石仲想點

只係覺得好白痴

50副勁多剪
頭先個場3個包打得勁辛苦

今日解埋30個算 冇錢升野了

14日個a劵係咪抽

係

唔該哂
重刷左冰女開波

所以真係唔好個個升包

推人升拳先

起完隻包再起隻拳都未遲

隻驚輕機率都算幾高下
副本果D

雙刀妹勁唔勁架
出火個隻

食野有冇得唔係出返去食

隻角色掛係到打怪係咪唔會升lv
要靠升lv藥水先得

暫時無

對奶勁

雪原豬扒加成千血

打完副本輕左機之後入唔返驚

包b 鍊雷射眼mk仔 定係鍊 個副甲好

恭喜中BUG

練
開頭一定係練DPS>坦

54副有無人打呀，就嚟排咗3粒鐘

練

開隻包入去ok?

d傷係做乜撚野

啲bug多到笑撚死人

Sorry
兩個都好似係dps 所以唔知練邊隻

3粒鐘

你指副甲係邊隻先
雷射眼就一定係DPS

做乜咁睇唔開排54

開啦，一齊包落去

試下打唔打到嘛

好多bug呀

第三個隻

都係DPS嚟，但你睇技睇下想練邊隻

10抽 又係包 b卷又係包 屌

10抽B都無咪仲慘

我抽保底
B隻包個隻未必用到 但有C鱷魚同貓

其實包幾屈，打金錢關又用包，打微光草都係用包

經關都係包

枕頭女+剪火刀女
枕頭女+包槍女
邊個帳好啲？

錯左...
包槍女+剪火刀女
枕頭女+包槍以
邊個帳好啲？

隻人卡左係到 行唔到 咩驚黎架

唔知幾耐先可以再入得返隻驚

有D感想

好多位唔夠細心，任務板無怪物屬性提示
食物唔能夠係裝備欄食左先出黎，輪流換好撚煩
普通怪肝肥料太難，又無提示打邊隻出

重開

搞咩?

如果佢有提示係咩屬怪會好好多
食物依點都同意
肝肥其實唔難，你想知邊隻出可以用追蹤材料/睇地圖

升級肥料(黃藥水)點睇

幾時至有10抽

我抽中隻男豬上左做B GRADE

rip

男主勁呀, 最快A

棄驚

屌
合石好on9
你爆咗袋就合唔到
佢唔識計你合完之後會清咗幾多石

啦啦隊D被動技又幾實際
招回血技都算好用

用模擬器玩好易HANG LOADING

只可以話，包槍女係主線三人組之一，主線會送到佢上B，睇你首抽刷唔刷其他B
當然你都可以搏重複上A

黃藥水主要都係接30個看板任務、曜日迷宮嗰d
千祈唔好農野怪

全部打哂,而家只可農野怪...

農野怪農到佛誕，施主你都係等換日啦

根本痴撚線,前期一定要全力谷撚爆一隻黎玩仲好
剋屬就慢慢打

食物中bug
全部變曬8000秒cd
而且重新裝個cd會重置
姐係永遠唔洗食野
無野食buff打條鐵

我都覺得要先上爆一隻先

而家主RANK51
角58
好撚痛苦

等十連先首抽 ？

係，通常升到上去既人都係谷爆一隻包屬先

我覺得乜屬無乜所謂, 最緊要係6隻低幾率既B角其中一隻就OK

你可以十抽睇係有無順眼既，反正日任有800石，唔駛刷太耐早d開局慢慢玩，遲早手上一堆B

重玩 抽到隻忍者

獸耳拳?
之前用過好似廢廢地咁

有冇人知呢個任點過
打左兩次30副本都完成唔到
係咪喺副本入邊唔可以死

係呢隻啊

綜合其他人失敗既個案，要解運命之書任務有兩個條件
一係要打最簡單難度
二係要掂到王，無掂過王好似唔會跌書

打副本要揀獎勵有書個關

打怪好似冇乜力又極低血防

唔係掛 呢隻係6隻低機率其中一隻都係廢

唔知有冇其他巴打用過
可能升爆咗會好勁

依隻驚根本係靠生活技能打 只要生活技能LV夠高就好易玩

角色都唔比用

關唔關時區事，定係試係重裝

屌砂貓有bug既,1技冇傷害,2技唔識放

頭先死左
之後我轉電腦玩就係咁
唯有掛住礦石先

隻驚太多反人類設計
整驚條友係咪弱智

我BUG左鱷魚

所以日日維護

好on9,完全掛唔到自動

係，佢叫做bug貓

等我仲所有資源俾哂佢
即刻趁低等重玩,

點解仲係雜木之庭

今日係打剪
收得皮了

少咁招輸出 scale低
唔知降防個效益有幾大 但佢似係sup定位

係咪一定要開住game掛機

轉日本時區

掛機其實效益唔係好大，主要掛材料整藥咁，睇你個人

隻野都唔錯啊

佢右邊有條champion條仲有個時間，係乜嚟？

趁住錢關仲係拳,打埋先轉

快啲fix bug la
我想打50副呀

錢關日日都係拳

武器強化石2點樣至有

打高d lv 既怪，順住主線打其實強化進度都差不多，唔駛點特別 farm

真係好多BUG 今次到成個人消失左 亦換唔到角

有石關

1粒

有冇話邊隻b 角起手好d?

最低機率個幾隻

字體會唔會細得濟

之後擔心唔夠錢升好過

冰島D任一個升一LV

每日用50石
你地用係邊

打副開箱又得，刷紅鑽商店25石一轉又得

靚靚
但幾時先有B

抽完保底, 係咪留石

你喜歡，但開背包係一定要

爆石打多次錢關

48副有無人呀

求carry

我廢薯嚟

咁快有既,3隻60都打到?

點樣一齊打
係咪搵隊就得

紅鑽SHOP有得賣碎

應該要組咗隊先一齊排，你都打?

打

而家D任已經送LV3強化石

我打埋依場組你，頭先齊人入鬼咗

真係強化一下都破破哋產

係咪申咗

係咪搵隊就得

試下先

入咗場了
隻驚唔係冇人玩㗎咩

我哋兩個，即係只要有一條友就入得場

原來組隊有加成，早知組隊掛過夜啦

點樣add friend
又search唔到名

唔係已經係FD啦咩

我係我愛大波妹

屌我以為你係黑猫

你把武器升到咁高既....你係邊到刷到咁多強化石

無乜點刷過，瘋狂推主線就瘋狂送

係咪又係巴打嚟

應該係，佢係Game度有應我搞到我以為你嚟
BTW你去設定睇下你個#

點解個 party chat 我再 send 唔到 message
係咪 bug 左

因為散咗隊嘛

無野了，原來解散左 party

企鵝又幾好刷,但一定要手動

手動

係咪包剪揼企埋一齊嗰啲

係,雖然混屬,但得18XX血

如果升到5lv咪好撚癲

證明後面啲怪仲癲

主線打緊

但我見佢而家都係得3粒星
應該未開到

接左4個企鵝任

見到最愛大波

通街都係巴打

我打緊slime

60LV錢關係咪應該入3包

冇A唔會夠打
小怪都成萬血

等級壓制好重要
同lv既情況都係會成日miss
要高過隻怪起碼5lv先叫好打啲

其實換人個招好大力,3包60應該打到

湯巴可以carry我50副了

架仔freeride都carry到

下次唔鬼用嬲嬲表情，嚇鬼走咗佢

唔sh了 抽個10連博勁揼先

祝你得

有人carry都要走場

我排街場都未見過有人走
今次係第一次

中左橙色果隻貓(B) 掂唔掂

Bug貓

橙色貓有兩隻，邊隻

首抽參考
個表用%嘅稀有嚟分，未必準但可以參考下

【大当たり】Bランク英雄
ローゼン

ポーツ

テリー

ニアオ

アーロン

ディディ

上記キャラは排出確率が低めになっていて、希少です。

【当たり】Bランク英雄
ユリ
オクタビア
キュリオシティ
スクリーンX
エブリン
モーダン
バニラ
ハーク
セミィ
ヴィッキー
ジーノ

1001埋佢執執個第一頁先

佢好醜樣 OMG

ニアオ

好似話啲技有bug，聽日維護應該會執完

【I/A】命運之書 デビルブック (2) - 居然開到(2)

推爆